五大訴求呢？

之前又識叫人唔好再推何妖單嘢，
之後又識講唔好再推元朗，focus返上環開槍單嘢，
而家我淨係見到個個post都喺度仇警
無論係天水圍定葵涌
哩排班勇武成日喺度打飛機話打游擊好快搞到班黑警疲於奔命，
大佬你而家搞到班文宣疲於奔命就真呀

DIU! 唔L好再將個focus放落黑警度喇!!!
佢哋嘅惡行已通天，7出國際，外文文宣組會繼續做嘢，等佢哋7得遠啲㗎喇

可唔可以返返嚟主題呀？！
五大訴求呢？！
獨立調查委員會呢？！
真普選呢？！

你哋班人已經成功畀中共又好港府又好，搵黑警做紙板公仔卸哂道力，射歪哂喇！！

見到多咗人敢言開post畀意見，
又話兄弟爬山、不割蓆，一見人唔係勇武，唔係仇警，就負皮人哋，diu9人哋，睇內容吖大佬

一個二個畀仇恨蒙蔽哂，仲要係敵人特登設計嘅仇恨對象！

醒啦

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

Hongkongers 5 Demands:
1. Full Withdrawal of the Extradition Bill
2. Retraction of the Characterisation of the Protestas a Riot
3. Release all Arrested Protesters
4. Accountability for Police and Yuen Long White Shirts Brutality
5. Implement Dual Universal Suffrage